每逢佳節倍思春

其實分左手之後仲成日諗起嗰ex
特別係喺聖誕節除夕呢啲日子
本身係打算一齊過
而家一個人過不突止仲要見到啲情侶一對對
下個月仲要有情人節
自從一齊左之後我就已經好期待我哋第一個情人節
而家AIA有免費入場我第一時間諗起個ex
但佢可能已經攬住條新仔一齊去

佢已經放低曬向前進
得我一個仲活喺過去
不斷後悔以前做得唔好
仲放唔低
呢種感覺真係好心酸有無人明

同你一樣 諗自己邊度差
但係
算啦！
人有心同你 點會捨得走啊？
我唔信對方冇缺點
只係冇感情先會狠心
*我係被帽 被話冇安全感
覺得係藉口